新手砌機 已經買咗部分材料 淨返嗰啲求意見

而家已經買咗
主機板:ASUS ROG Strix Z390-E Gaming
處理器:I7-9700K
顯示卡:EVGA GeForce RTX 2080 XC GAMING
Ram:G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200
硬碟本身有遲啲諗住買隻m2 SSD
機箱未買:想要一個上面可以安裝到360排水冷 諗住用一體式水冷
最好風道好散熱好
而家就諗住買
MASTERCASE H500P/SilverStone PM01-RGB
邊個好啲
有冇啲類似嘅推介
cpu散熱器諗住買 Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB Liquid CPU Cooler 定係買海盜船好D
火牛諗住買Corsair RM750X-2 750W 80PLUS Gold Full Modular 其實夠唔夠?
應該只會嘗試小超 唔夠膽超得太勁 240排嘅水冷夠唔夠?
希望各位師兄畀啲意見

ROG RYUJIN 360

BTW買EVGA 2080唔連埋牛一齊買?

機箱買Define R6

今日經過電腦城見過 好似好貴

張卡我上newegg買 好似見唔到有set

你有畢直?

唔想買太貴 睇下買電腦機箱要幾錢先 我應該買番普通嘅算 不過呢個入面有風扇幾吸引 5知效能點 ching你有冇試過

用緊 唔錯

240定360

360

你信仰值很高
我暫時得主機板同埋耳機係rog

M.2 買三叔 ero/pro 近排好平

基本上有得用rog就用rog

火牛建議買Corsair RM850X-2 750W 80PLUS Gold Full Modular好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛

火牛建議買Corsair RM850X-2 850W 80PLUS Gold Full Modular好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛

ROG Strix Z390-E
150w就收皮

如果追求散熱同風道嘅買silverstone隻pm01/pm02
真心冇邊隻個散熱有佢咁好

On9 cpu GG

我都諗緊
仇人機咁款

9700k有咩問題

Agger

970

箱用define R6

入風好差下

機箱要睇你care乜
散熱好？樣好？靜？

6C6T
同8400一樣

咁應該簡邊款cpu, 8700k?

唔care錢就9700K，想又平又好就2700X

d amd坐左幾多年

但係帳面就咁睇8400 2.80 GHz. 9700k 3.60 GHz .而且9700K 好似係8核8線.....

又平又好

3個月前連登仔咁講

導唔到熱乜乜
巴哈班a粉仲話要磨die學8700k咁淋返液金先掂

全香港得返幾間有做z370,講緊850$有tomahawk呢類,再好少少既班仆街代理全部神早賣哂咁wo

最緊要都係散熱 最好有埋樣

6c6t?

記錯but 都係8C8T，2700X 8C16T
吊住9700k黎屌打

Fractal Design Meshify C 幾好

Cooler Master H500P都正

除非用2080Ti，用2080或以下嘅gpu，2700X同9900K嘅FPS幾乎0分別，但價錢平幾千。你點睇？慳返果幾千去upgrade其他嘢唔好？

， 但我地講緊9700k, 9700k 同2700x 都係差$1000 姐， 而9700k d fps 平均真係高過2700x

果1000蚊差幾多fps

平均好似高10幾fps

第一，9700K 8C8T，同2700X差一倍線程數，冇乜資格同佢比嫁啦。然後唔單單差千幾。你仲要買一個好啲嘅散熱？唔洗錢？AMD Free stock cooler

第二，個test set嘅2700X係喺3.7Ghz，未超.....上到4.3或4.2就可以幾乎冇分別

Evolv x
型+側面唔洗拆出黎都開到+水冷可以裝上排+通風好
本人都用緊

如果你係香港砌咪貴1000
莫講感恩節同黑5大減價
E+newegg連2700都斷哂市，係得香港台灣仲on99吊高黎賣

然後9700係同2700既焊法
Fps係事少，9700易上5ghz，仲有穩定
外面有技嘉post,真6c6t用平價底板舊既水冷68度1.2幾v膠水u都上到4.8
2700風冷過到4.2先算，仲莫講過話人地貴少少穩定到根本唔洗咁折墮日日chur住極限黎玩，一兩年就得返4.1仲要水人執2手

你真係好似坐左幾耐下

水冷
一體式就Alphacool Eisbaer
自己砌就EK/Bitspower

嘩屌隻蚑那五毛狗又出嚟亂鳩咁吠?